第一日番工隔離坐左個好撚靚女！

好撚驚

第一日上連登？

不孝有三

第一日返工隔離有個毒丁

圖呢頂你

我宜家就坐左響伯母隔離

伯母同樓主一齊返工？

留明睇豬西

唔撚敢影 係對面

真係好撚靚！

洗碗？

你真係令到我好生氣

唔撚敢影就深潛啦仆街
冇圖點討論呀？

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

睇黎伯母個閪將會變西隧

人去樓空.....

你老母俾狗屌

你老母係咪閪痕？
以為終於有圖 屌你吉嘅